[有圖] 到底啲太耐冇用嘅膠上面嗰層係咩嚟

啲耳機太耐冇戴就會有一層油油地嘅嘢 (黃黃地嗰啲) 點抹都仲有 應該用咩去抹？ 嗰層又係咩嚟？

5知牙😅

之前用落嗰陣層耳油黎

屌你啦

唔撚係掛

聽出耳油就係咁黎

洗下佢一係換左粒佢囉

濕布疏打粉抹

我指條耳機嘅電線嗰到嗰層膠 上面嘅油

呢幾到都有 癡粒粒咁

啲膠分解咗
曬同油都會
無得避

有冇咩處理可以令佢冇咁肉酸？

塑化劑 !
所以軟膠會出油 , 硬膠唔會

塑化劑（英語：Plasticizer），或稱增塑劑、可塑劑，是一種增加材料的柔軟性或使材料液化的添加劑。其添加對象包含了塑膠、混凝土、乾壁材料、水泥、膠粘劑與石膏等等。

去五金鋪買枝白電油抹啦(易燃物品，附近唔好有火)

酒精

ok me 0囝